點解荷甲再出唔到頂級射手？

以前隔幾年出一個

張玉寧（ZYL)勁到傻 老友

你cctoy 個po咁多福

我琴晚睇到幾分鐘冇人福唔敢推

艾方素艾維斯

你中國人？吹奏內地仔

個po有條傻仔跳咗掣

我西布朗球迷

奇在通街都係處冇入，條友勁憎熱狗

唔係出唔到，係未出

國家隊慘到仲用緊迪莊呢啲

雲遜贊臣去到墨超做後備

呢條撚樣廢到on9

睇下psv個馬撚青訓馬撚有冇機會成材

我見連巴布都有得出

Cha Hon Ba Shu

sick ball

你阿仙奴球迷

馬撚算唔算

你個乜閪名來

同伊朗有咩關係

伊朗拿度